民主黨入

我地唔係咩都要對抗，我地要順中央意攬炒香港，逼走外資，逼佢地轉移哂去台灣印度，再不濟就逼佢地番上海，等香港經濟玩撚完，先團結到，到時再一齊反啦， 一個有錢既香港同一個無錢但自由民主既香港，我簡後者， 做完後者再幫中共走資派服務，我地又可以再創傳奇！！